北角事件 環球時報 標題競猜

參考上次元朗：

1. 香港東區人憤怒了！不讓暴徒亂搞家園
2. 為何香港福建人歷史上都是反英抗暴愛國前線
3. 為何香港人都標籤北角人保家衛族是沒文化
4. 十三億人與香港東區人站在一起
5. 支持東區人！淘寶上北角土筍凍被搶購一空

配圖：土生土長的香港東區居民以行動保家衛國